[求救] Iphone問題

講電話個時 擺埋耳仔正正常常會自動熄mon
但係開Speaker唔會自動熄 佢又唔係次次(每次通話計) 都唔熄
一時會熄一時搵野遮感光位都唔會熄 完全唔知咩問題
IP7 ios10
唔想拎去整 有冇治標既方法

買過部

我都唔知係咪感光位問題
但係唔用speaker既話 正常咁講電話擺埋耳仔佢又識得自動熄 同埋試過較自動光暗 佢又正常無問題

其實有機會係mon貼問題 有啲位佢整得唔好遮到少少感光就會咁 試下換張貼試下先